突等登 特櫈櫈 突等登得突櫈

知唔知咩歌

劃火柴

Spiderman

未有啱

媽咪

上海灘

中了

郭富城既強

秒

花花宇宙

起來

柒柒柒柒柒柒

???

棺材歌

spider pig spider pig 做隻豬 好過人

突撚登 凸𨶙人 凸𨶙突登得撚凸得𨶙

港父屈n號房受害者係雞，仲話真實強姦片好好睇